[上左Reddit Frontpage] 急需今晚荃灣白衫聚集打人圖/片

話說我post左荃灣白衫攞住國旗同鐵通跑過馬路而啲狗企咗喺度無動於衷嘅片上reddit 結果上咗frontpage

但係啲comment好多都質疑啲白衫囉係咪真係攞住鐵通同埋佢哋係咪真係去緊打人
巴絲們可唔可以畀啲佢哋打人或者清楚見到佢哋攞住鐵通集結嘅相或者片我 等我comment返畀啲人睇
因為好多人都覺得段片唔夠證據 甚至個title係老作出嚟帶風向
btw希望有reddit account 英文又好嘅 可以幫手認真覆下啲comments 畀啲外國人知究竟發生緊咩事 解釋下而家嘅情況

推

from apple daily

同埋唔該介唔介意confirm畀我今晚有冇手足被荃灣白衣人打
或者係show到今晚警察同荃灣白衫勾結嘅片都得

push

[url]
[/url]
2:43:30開始 呢班支那狗打記者 班狗都唔拉人
同721一樣 渣住棍同鐵通屬攻擊性武器都唔執法已經夠啦

source

Push

好似唔係2:43:30？